牙欣取消咗街站啊

【想跟街坊們說一聲抱歉...】

是日中秋，本來也有一刻想過晚上抱著自欺欺人的心態，強裝無事地開街站，派燈籠，送月餅。但因為阿欣現正與一眾東區區議會同事在北角警署聲援及協助被捕家屬，今晚的中秋街站會取消。

在半百人有多被捕的今天，無數手足因極權而被逼與家人好友分隔的今天，我實在無法在這個充滿缺失的圓月下苟且偷安，希望各位街坊見諒🙏🏻🙏🏻

如有家屬需要協助，隨時致電54324647。

無得現場j

道歉時...是常識吧
牙欣咁無常識好難原諒喎

影腳出來啦

懶就懶啦 又賴手足

會唔會寫仇b 放上佢ig？表達對佢唔開街站既不滿

麻友av延期，話男優聞到佢塊閪有異味唔敢奶佢閪

G

佢無波

男優話麻友塊閪有死鴨味

女人手

有大b